身為攬炒派，我強烈反對「攬炒」成功

「攬炒」應該係談判籌碼，而非最終目的。

我地唔要攬炒成功，而係用攬炒脅持中共

Case 1: 攬炒--》中共經濟崩潰

中共只會發窮惡，變成北韓2.0，越窮越野蠻，越要壓迫香港

如今中國財大氣粗，尚且要靠各類基建抽乾香港。一旦變返以前咁窮，肯定會瘋狂掠奪香港既資源，絕對唔會俾你獨立。

對於一個經濟崩潰既窮國，寧願殺雞取卵，榨乾香港最後一滴，去應付當務之急，已經無暇顧及未來 (e.g. 一國兩制對台灣既示範作用)，更唔會再顧忌外國輿論

Case 2: 攬炒--》中共政權倒台

連登仔肯定拍手稱快，無錯，敵人滅亡值得慶祝，但對於香港爭取自主建國有咩幫助？？

中共一旦倒台，香港邊境就會即時失守

如今雖然話每日150，起碼都叫有上限。到時中國經濟崩潰，大陸有幾億農村失業遊民會湧入香港，姦淫擄掠。

就算海關喺邊境開槍射殺難民，甚至封關，都唔會阻到。美國何嘗唔想解決墨西哥非法移民呢？？何況到時已經係人道災難，周邊國家都會受國際輿論壓力，唔係咁容易開槍射難民。

有人可能會話：「既然攬炒，到時香港都經濟崩潰啦，黎香港做咩？」

問題係，只要香港仲有少少食物，就一定會有成千上萬既農村難民走落黎。

除非香港都窮到不適宜人類居住，無食物無水，先唔會有農村難民落黎。但咁既香港，到時香港人自己都唔住啦。

香港不適宜居住，真係香港人想要既野？？？到時唔好講民主自由、獨立建國，係連生存都成問題呀。

因為憎中共，所以要攬住佢一齊死？？咁似d淒美既愛情故事既

香港憑咩要陪葬？？？間接為中共而死，值得咩？？？

如果純粹憎中共，其實唔需要香港主動攬炒，中美貿易戰好快會拖死佢

起下我底都知道，本人100%支持攬炒，逼中共屈服。

但我發現，連登越黎越多人，將攬炒視作最終目的。

與其盲目焦土，或者純粹發洩對中共既仇恨，

不如諗下，有邊d先係真正既談判籌碼，又可以盡可能減低對香港既影響

e.g. 要求英美制裁中共高官，對香港毫髮無損之餘，又能夠威脅到佢地，呢種先係最好既策略

勿忘初衷！！切勿混淆手段與目的！！

不服來辯，真理越辯越明，只要你有理有據，我都會認同

切勿因P廢言，任意屈毛屈鬼

服來辯，真理越辯越明，只要你有理有據，我都會認同

切勿因P廢言，任意屈毛屈鬼

老鼠成啱啱講完賊共唔驚攬炒
咁快就有我地要驚攬炒既post

就係睇完佢篇野，有感而發

講咁撚多野我結論係攬唔攬炒中共都會搾干你。你憑咩同人講籌碼

同共產黨談判？
你有冇聽過千萬不要相信共產黨呀

823

824

825

中共未倒台，香港會慢慢被榨乾

中共一倒台，香港即時被幾億難民入侵，不再適宜人類居住

唔係真係要談判，而係威脅佢地，例如要求英美制裁港共高官

如果你驚攬炒，就唔好拎攬炒做籌碼。你講得出，就真係要預咗攬炒架啦……否則人地使撚驚你咩

香港到時獨立左
仲點會放幾億人入黎

攬炒係一個過程
我認為終極目標係建立真香港人經濟

你反而認清咩叫攬炒先啦
有得贏既情況下點會唔想贏
而家係指冇得贏既情況下拖埋對家輸
一齊攬抄囉

無攬炒嘅決心，點樣用攬炒做籌碼？

yes

你有3千億美金既貿易逆差同中共談判先講攬唔攬炒啦

你確定你阻止到？？

美國阻到墨西哥非法移民咩？？

以前港英殖民地，都阻唔到呀，大把人游水游過黎

十死九生，都仲有幾千萬排緊隊

第二個問題值得諗

有 point，你岩

無攬炒嘅決心, 同打嘴炮有分別?

支那人其實極度殘忍
到時委任一批支那兵守關口，佢地絕對敢見支那人衝關就射

驚就唔好要攬炒

問題係，地理上大陸難民隨時可以走難落黎香港

新卧底-1

大家咁唔驚攬炒 咁咪攬炒囉

有 point 就駁，唔好淨係屈人臥底

作為攬炒派 我睇住班係香港作惡多端既仆街乜都無曬 睇住佢地失望個樣就心滿意足

攬炒成唔成功 唔係由我地決定，係由中共決定

政治獨立唔到都可以經濟獨立

攬炒係一個任務成功的選項

連登就係好多類似你相法既人，我先出 post

同埋CASE1嘅情況 你估中共仲有無餘力去理香港分分鐘窮到解放軍都養唔起

唔係獨立既問題，係攬炒既問題，攬炒完大陸難民就會淹沒香港

不嬲都係用攬炒做威脅手段
但同時要有真係會攬炒既覺悟

大把人想真攬炒

見到彩虹字就唔想睇

北韓係例子，越窮越要整核彈，越窮越要軍事上震懾人民同外國

攬炒係攬炒現有既體制/既得利益者
唔係攬炒成個生活

我知，但你有無諗過，香港周街難民既一日？

同埋攬炒完香港無任何價值，無其他國家照到，佢做乜都得，即刻打晒傻仔針

其實你知唔知有啲野唔洗直接講出嚟。

咁請問應該用咩字？

連登好多 post 都係咁，何必針對我一個？

根本就無人介意 係你怕窮

連登仔唔止要攬炒高官，攬炒地產商，仲要攬炒全香港、全中國呀

俾對方知道自己驚攬炒，咁攬炒點可能成為籌碼

就算香港會食屎我都要攬住中国食呀

咪就係
寧化飛灰
不作浮塵

Support, clear logic

唔係窮，係生存都成問題，班難民分分鐘殺埋你燒你屋

係連登見過有人將攬炒當做升級嘅理由
類似背水一戰嘅諗法

建議大家推有用的post

行動 post 可以推，思考 post 一樣可以推

但我真係想攬炒

我是中產，但我唔介意攬炒

攬炒後，西藏、新彊會首先走出黎獨立。要知道「中國人」呢個係虛幻既概念，實際上係好多唔同既民族，而呢D民族本土意識係西藏新彊獨立後會興起，繼而要求獨立。中國會四分五裂，唔見得一定會湧晒過黎香港。

樓豬
驚攬炒仲叫籌碼？

以前中國一窮二白，d人咪走難黎香港 lor

攬炒都未必贏到呀

咪on9啦 樓主有冇常識？
當真係比幾億難民入黎既時候 e個地方就會因為太多人而唔再宜居，咁d難民咪又走囉

推

贏，係爭取獨立建國，定係純粹消滅中共洩憤？

如果對家知你冇攬炒決心就冇必要同你談判啦

如果用最極端嘅方法阻，一定阻得哂
香港都係，非常時期就要用非常手段
到時香港都可能未必有得食仲要一拼將個啲假結婚單程證，所謂嘅「人才」嘅人趕返上大陸

如果美國班左膠出聲鬧我地唔人道，我地咪出錢包機送哂班支那人去加州囉到時佢地就無聲出

問題係唔可以有底線 人地知你原來都驚攬炒成功既 仲點會驚

真正係攬炒係咁都唔怕
你只你錫身 你唔係攬炒派

我唔係好明篇野重點
我理解既攬炒係all or nothing
政府肯回應五大訴求 又落實埋
相信絕大部份人都會收手
但萬一唔回應 無動作 咪攬炒

篇野重點係唔係中共真係唔跪喇
我地就唔應該攬炒 做返個政治冷感既香港人?

我要真攬炒，攬炒係目的而且係手段

睇嚟真係有人好驚香港同中共攬炒喎
支持攬炒，一齊落地獄啦。
賣港賣得咁開心

暗黑兵法 叫5000隻支那兵守關口 只要殺到無支那人落黎 就俾佢地居留權

以前一窮二白，係因為文革，全中國一齊窮
經過咁多年發展，本身有d底既省份，根本就唔想養埋其他窮省

If we burn, you burn with us! Who fucking care!

樓主是5毛維穩傻鳩 此回覆完Post

快點快點強姦我

點解你認為中共倒台後，班蝗蟲一定會黎香港?

一雞死，一雞鳴，除非佢爆發長期內戰，否則一般百姓未必會走黎香港，因為香港到時都未必好得過大陸。

連自己都當on9, 敵人好難當你認真

攬炒嘅結果
香港：浴火重生
中共：壽終正寢

屌你
咁你即係口講不割蓆到最尾一刻都係割蓆
攬炒就係攬炒

唔抱住攬炒心態去抗爭咁叫咩攬炒派？

係自己都怕炒，就唔好攪炒啦。

加入民建聯搵真銀仲好

收牌 p牌仔

又有認證

大獅子吼同七傷拳
我會揀七傷拳

只要每一個中國人同香港人都死哂
喱個世界就和平了
支持攬炒

唔當最終目的咁去做，敵人咪好易收編人囉
香港人咁撚鳩屎，實有d 人懶9醒提早收割

攬炒行為本身違反人類本能，好難要所有人都支持，具體行動其實要好好設計，做到影響政府唔擾民。日日佔路/地鐵就係反例。

支持 我都一直係咁諗 所以機場春袋係應該揸實等佢驚，唔係一野揸爆等政府變太監

凡 ....

[突發] 譚詠麟成龍原來係自己人嚟 我哋怪錯咗人

樓主完全唔了解要脅係一回點樣既事...
假設一單綁架案，如果警察知道犯人唔想殺人質，你覺得警察會點做？

我地已經有攬炒既覺悟
雖然攬炒唔係我地最想要既結果，但我地都唔介意攬炒，甚至視攬炒為一種解脫
只有玉碎，沒有瓦存。

個邊境有事我地自己守，守到美軍來了就有小麥粉食，到時自然有新一輪港食出現（如當年日本戰後新和食一樣），驚閪咩。

寧化飛灰 不作浮塵
香港係咁卑微架喇，你以為攬炒淨係炒對家咁和味啊？

佛糸攬炒
睇政府回應
人地就知你有樓有車係香港唔敢攬炒所以冷處理
輸贏只睇香港人 錢 vs 自由+下一代+公義 決心

咁你仲叫攬炒派?

真。攬炒

匿返入老母個窿就最安全，柒頭

結論：樓豬驚攬炒

見你咁有誠意，直接反共

要有攬炒嘅準備，要有攬炒嘅勇氣
先可以講數
係手段，同時亦應該係目的

最後咪睇吓邊個fold先

真係攬炒都冇所謂，反正香港係咪都死

我係驚淨係香港死 攬炒唔撚到

勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run

你都講左出黎,咁即係唔係攬炒啦?
咁你講攬炒仲有咩用?
ON9

你唔做定心理準備攬炒都唔緊要
又點達到用"攬炒"做籌碼嘅目的？

想攬炒

怕既就會企出黎
點解唔諗下贏到或者攬炒到可以F5成個香港

今日應承人既野第二日就反口話係歷史文件
咁既共產黨你仲想話同佢談判?

唔同意,一齊死最開心

廣西個啲人自己有山有水有田有地，洗乜走過黎
但廣東好多地方都變哂工廠，起哂樓
所以都有啲危基本上中國依家係靠外國進口糧食

依家中共趕哂啲人返鄉下耕田自給自足啦

咁你就咪撚叫自己做攬炒派啦屌

不抗拒攬炒
是否攬炒既決定權都唔喺我地度
答應五大訴求咪唔洗攬炒囉

仲諗住傾
你期望支那會兌現承諾？
有冇咁天真

嚇一嚇就驚撚左垃圾無鬼用返屋企咩都唔做就得加啦

有無人係鐵定心要攬炒
唔搞撚死中共唔心息

咁你想點？

如果唔是機場一役比外國知道吾等攬炒決心, 佢地繼續隔岸觀火

咁你同果班
認為因為我地示威被鎮壓被白色恐怖
從而加快咩一國一制既中計撚有咩分別

我都真係想攬炒
你明唔明而家既相對安穩
就等於溫水煮蛙
由一個正常文明社會成員
慢慢煮成極權飼畜
仲要係三等畜牲
你睇而家啲支那人咩口氣？
屌你到我地冇晒我地既優勢變左香港市
你覺得佢地會點對待我地
收成期，支那賤畜
我寧願食屎都要拉埋你地班畜牲一齊食丫

政權倒台香港會收皮 係唔make sense
由香港人揸旗既香港係唔會出現大陸人擁入黎既局面
最起馬有一班外國勢力同你頂住 因為佢地要分成果 拎得益 唔會比你死
第二就係
我支持推班高層去死
外交手段係有效
第三就係
我覺政權倒台係出路之一
唔係唯一 但絕對係出路
攬唔攬炒都得 但倒台係出路

sor for放工所以1999 唔想整理

我個人認為要抱住攬炒決心先會贏到呢班吸血鬼
所以攬炒是過程，最終步向唔係我地決定，是當權人決定

我睇完你個 post，有以下結論：
原則上可以將「攬炒」分為兩種
1) 焦土式攬炒：用焦土方式將香港同中共所有野推倒重來，置之死地而後生
2) 威脅式攬炒：用「攬炒」方式同中共傾，威脅中共讓步

所以由始至終，樓主你都係想食住「攬炒」既光環去威脅中共? 而唔係真係想將所有野推倒重來? 你仲覺得同中共可以有野 deal?

大家選擇「(1)焦土式攬炒」既原因係，覺得無需要再同中共再傾再 deal 再讓步
你選擇 「(2)威脅式攬炒」，咁同泛民有咩分別? 你覺得有得 deal? 定你覺得中共會讓步?

絕不同意
你無玉石俱焚既決心，又點樣可以當呢樣做「籌碼」？
香港人要為攬炒做好全面準備，而且當一攬炒，共狗既資產就會歸0，全世界都會圍毆中國

點解要預設難民湧入?

點解又上熱門

我以為呢類思考 post 無人理

居然正負評爭持得咁激烈

善用不推文回覆啦各位盲反友

雖然樓上有個人話攬炒既意思係無左嬴既機會先要攬炒,但你咁諗又太偏離左. 為左將來既香港,我地既下一代, 只係『睇住佢地失望個樣就心滿意足』就心滿意足....值得咩？？

我係勇武派，但我堅決否定使用暴力

PP牌仔

認同

啱 攬炒係談判籌碼
但係如果最終傾唔埋 我唔介意一齊死

正解 我地人人叫出老解 就係睇死中共唔敢出 到真係出我第一個買機票走

拒絕攬炒嘅人就係要攬埋佢地攬炒

啱。我地就出咗條件，一係真雙普選，一係攬炒，要中共決定選邊個。

依家停一停戰俾個機會佢投降，唔投降就繼續打。俾咗條下台梯佢，睇佢用唔用，唔用就唔好怪我地。

個人認為攬炒係手段

最緊要係炒完之後緊要係諗下點善後

利申： 獨派

明智態度

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

exactly!!!

中國唔掂 一定會攬埋香港炒埋一份

我就算要死都拉埋你地陪葬咁

香港問題唔解決 香港就寧願攬埋中國炒一獲熟
用700萬人換14億抵到爛 而且香港有外國幫手回愎速度一定快過內地

結論點都你炒硬

攬炒係要雙輸 唔係單輸喎

拉埋廣東落水拆解難民潮

支共政權唔倒台
話知你香港咩形態都係唔安全

者係一係就和平
一係要成個中國同香港陪葬

攬炒係強逼性嘅，佢哋唔得唔同意哦。

分化撚

善後手段：著草（叫外國勢力幫義士著草）

好矛盾

If we burn, you burn with us.
已經講得好清楚啦

攬炒係臨界狀態下既大膽者遊戲
有打過丁就知，一路就射先係最大壓力
我哋要嘅係最大壓力下不斷幫中共放血
直至J軟再起不能

sorry 真心想攬炒

不論係手段定目的，攬炒都係最壞結果，
如果你驚，
咁其實你係唔支持攬炒做手段喎。
用得呢招，即係有個心理準備，
預咗一齊死。
若然你無呢個決心，
麻煩你唔好加句利申支持攬炒。

口裏說攬炒 卻沒有攬炒的決心 侵略者是不會害怕的

攬炒做籌碼 俾你光復成功 咁2047之後點? 求解問

仲係到打飛機外國會幫你

唔想攬炒就唔好話自己支持啦屌

攬炒
有錢人->普通人
普通人->窮人
窮人->乞衣

你話香港窮d定大陸窮d

鳩up唔使本

樓主鐘意屌閪，會唔會永遠忍住唔射？

我要攬炒

有無諗過老鼠篇野係大鳩你?
永遠記住, 唔好相信共產黨, 亦都唔好嘗試同共產黨談判

未奶共既李天命話比大家聽點解要攬炒

仲有就係香港對外國有利益
正常情況下唔會睇住香港陪葬

唔係最終目標
只不過結果真係攬炒左
都無所謂

中國人溫哥華示威做納粹手勢！幫手Upvote！唔好圍爐呀，要俾全世界知！

無必死決心攬炒
點同人談判

攬炒會成為最終目的，
只係係港共政府冇回應五大訴求既前提下，
升級既行動，甚至係結局。

家陣大家都唔驚攬炒，以上所講既仲會成為顧慮咩

Case2到時100蚊可以屌支那處女
支那雞10蚊就ok

On9
咁就唔係攬炒派啦

有道理

我係焦土之父，一定要政治經濟攬炒，無第二條路

政權倒台
韓國瑜返回南京總統府宣誓咪得囉
然後同時間台灣正名

核爆都唔割，不分化，不互屌

和理非做俾侵侵睇，做俾眾議院，參議院美國國會睇架DLLM

2019 香港人權法案，有你有美國

你 up mud 9 ,又話自己攬炒派又反對攬炒成功

而家唔係屌西

係系間房開煤氣，阻住惡魔關煤氣， 「大」惡魔開槍

如果惡魔真係開槍，就梗係即時走人

攬炒無法逼使共產黨妥協，亦都唔會能夠成為籌碼
攪炒最終係目標同埋對中共既制裁

我地乜水丫
邊有可能我地主動去攬炒

但中共要選擇攬炒，我奉陪

而家係showhand，邊個唔跟邊個就契弟

唔係幻想， 而家已經做緊

美國既人權法就係實證

邊個縮 邊個就係膽小鬼

我真係唔知你up mud
幾時有話要攬炒成功？

Push

你係咪錯重點?
焦土從來係講焦 而唔係講土

if we burn, you burn with us
重點係講緊攬埋D仆街一齊死
唔係浴火重生喎

你哋覺得土共炒撚咗中國唔會內戰 , 各大軍區有刀有槍嘅兵頭可以講得掂數 , 中國內戰香港可以獨善其身繼續做咩金融中心 , 到時有嘢食都偷撚笑 , 我等緊攬炒果日架 , 一齊死鳩晒算數 !

自己都唔信嘅野又點嚇到人啫，就係要講到/做到連自己都驚，人地先會驚架嘛。

點著個炸彈背心衝埋去攬住佢

你唔決心攬炒，又點樣拎黎做籌碼？

5大訴求 差一樣我都同你攬炒
香港人有咩未輸過 他日將東山再起

寧化飛灰，不作浮塵
唔係得個講字，係信條!

同感

1. 中國經濟崩潰論叫左好耐啦，廿年內我唔覺得會崩潰到

2. 點解中共倒臺一點會有難民同中國窮？你係咪間接表達沒有共產黨就沒有新中國？

中國點解依家急唔想拖
就係因為驚國會復會

樓主係偽攬炒派

真攬炒以攬炒為最終目的

唔使攬炒當然好啦，但真係攬炒時亦都會開香檳

Sorry 我唔怕 經濟好個時 我生活得仲辛苦 衣食住行樣樣又貴又差 麻煩去返差 什至我認為經濟差既香港先係正常既香港應有環境

樓主三毛狗

好簡單，俾你談判，想談到d 乜？ 5大訴求全兌現， what next?
就算真普選特首，最多都係民生有改善，憲制上一樣無話語權，一個唔高興就釋法，你 add 都無得add , 去到2047, 行埋大陸法，所有野歸零，兒家係中共奪權70年以黎最外憂內患既時刻，呢一刻佢唔冧檔，就係香港人同埋全中國跟呢個政權一齊慢慢腐爛，但係權貴一樣無影響，食物鏈中下層既糟央，所以本人強烈讚成攬炒。

寧化飛灰 不作浮塵 光復香港 時代革命

不過難民湧入個point的確難搞，搞得掂就唔怕

想“攬”炒但係又唔肯攬.
咩嶄新玩法黎？

入黎睇睇先
【突發】老 共 想 學 人 攪 炒？

攬炒成功我當犧牲自己幫世界剷除中共呢個毒瘤。（至少解放中國，等於世界五分一人口）

廣東、福建嗰啲全部有錢賺，獨立唔洗養內陸啲垃圾，又可以跟香港搵食發大財Fatfat

幫推

［長文分析］連登已淪陷，變成半個大台，手足必須謹慎警惕！保持獨立思考、各有各做、不分化！

唔洗講咁多野啦，黑警！
就係要攬炒！

英國可以馬上接管香港之後慢慢香港獨立

不同意，如果件事發現到臨炒邊緣中共都唔應承你，你呢種心態就會自己煞車，咁中共咪知道你底線，再反手榨乾埋香港，到時就得香港命數已絕。
我地要做既係有攬炒既決心，隨時準備會攬炒，寧為玉碎 不為瓦全。半桶水心態只會令大家束手束腳，淪為口交部，等如勇武一樣，講就無敵，汽油彈、麻包袋，做就無人做。如果我地放棄唔到道德底線，咁攬炒係我地另一個強壓，所以我地呢刻要抱住必炒既決心先可以中共呢個極權。

窮L一個
本來無一物
何來怕攬炒?
有十四億人一齊陪葬
諗起都興奮

其實你講既野 咪姐係攬炒巴講既野 佢所講既攬炒唔係將香港變成廢港 係要d 狗官同我地一齊共享大灣區榮耀 其實目的都係想佢地唔好做到咁狗

但我真心想攬炒

Ching Ho Ball 樓主條傻鳩沒得駁

唔想攬炒 但唔怕攬炒
五大訴求 缺一不可

爭取雙普選
831出嚟

攬炒就係炒完一齊死，佢死左仲打乜傻仔針

唔駛支那軍
我地香港軍政府都做得出啦

你咁樣開晒牌賭啤我真係第一次見
先不論對方有無隱形液晶體眼鏡
就算有，睇穿晒我地底牌
我地人人賭本唔多，怕咩show hand?

利申：當自己死咗咁打呢場仗

其實佢比真雙普選香港一樣會有攬炒風險, 但是好過坐以待弊
今鋪中共佢唔死都唔得

首先要有軍隊先可以確保到我地安全

你自己都唔敢攬炒嘅話，憑咩攞攬炒做威脅籌碼？憑咩人地要驚你？

你估蘇聯真係會喺古巴射核彈咩？雖然唔會但係佢地都出曬核潛艇起曬導彈發射場，仲有架核潛差啲唔覺意真係發射咗。

衝埋去同對方brinkmanship無底線極限逼近攬炒，take真攬炒嘅risk，咁先會贏架嘛。

攬炒派反對攬炒？
即係學戴妖攪佔中但係冇諗住真係佔？
凡事冇決心去做係唔會成功㗎。

攬炒仲係一種態度 係我地對中共政權嘅不滿同挑戰

睇到我頭都大埋
攬炒派驚攬炒係咩玩法

其實幾年前我已經成日提第二個可能性，叫啲人唔好為支爆而開心，更唔好妄想支爆等於建國，香港依家係冇英國照傢。

十四億人裡面，有好多會多謝你，例如新疆西藏。 共產黨就陪葬

邊有人咁ON9話條底線俾敵人聽架
我地香港人係無底線架喎

攬炒仲有一個好處係
今日所有吊鳩你嘅深藍可以一齊享受愛國成果
而唔係二十年後留比後生自己面對

真心想攬炒
Come on
我無野輸

想攬炒但又希望結果唔係攬炒我就老閪都唔撚驚唔撚會走

唔好誤會，我哋唔係攬炒嘅主導者
主動權嘅永遠都喺政府到
我哋只係唔怕攬炒

所以唔係我哋將攬炒當籌碼，而係唔怕政府用呢樣嘢做籌碼

中共見到我地都笑到gap gap聲

我寧願攬炒
都唔想20年後比中共收番
再次循環今日情況

猶太人可以建國，唔係因為自己贏納粹，係俾其他國家支持

（猶太人無打贏納粹，係其他國家打贏納粹，主要係蘇聯）

比中共覺得原來香港人靠嚇唔敢炒，仲講咩籌碼？

攬炒派反對攬炒咁仲係咪攬炒派

中共日日話出老解， 咪又係靠嚇

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

咁你攬咩炒

當年有英國人幫手，所以成日話自己香港自己救嘅人其實諗得太理想，一定要有外援幫手。

game theory 101應該都會講下開對頭車個game。

遊戲規則係兩個人開對頭車，邊個先扭軚先剎車就算輸。咁要點先可以贏呢？就係將軚盤拆出黎丟俾對家睇，將個油門壓死佢，對方見你咁顛自然會認輸。

去返攬炒，點先可以另中共退讓呢？就係俾對家更加痴線，要做足一齊可能攬炒，話俾對家聽唔會退讓，堅決攬炒！

可以幫14億人從共產黨魔掌逃脫，我覺得不枉此生。

請大家支援今晚１０點Twitter campaign

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

攬炒係手段，唔係最終目的。

首先 玉石俱焚 邊個係玉 邊個係石 大家要分清楚 班紅色貴族去北京醫院 都要打尖 我地班屁民 住極細割房 咁邊個係玉。
㰖炒後 我地仆街唔在講 但班貴族由天堂掉落地獄
我地只不過係由第十七層去到第十八層 姐 抵唔抵玩

真理, 千萬不要相信共產黨.
爦炒終極理念就是等全世界醒覺.
令世人都知道習皇帝正在走希特勒的後塵.
但他不是靠武力, 而是媒體滲透, 網路打手控制思想.
當你地會突然夢醒, 發覺周圍的人都在唱中國國歌,
歌頌中國偉大, 中國經濟世界第一, 所有人都要求中國統一自己.

但我好想發夢一國兩制會成功,和理非改變中國,世界和平.
但岩岩巴打摑醒我

唔嚟一次火燒山將整個山頭燒成焦土，新嘅嫩草先可以再一次重生

我明，道理就好係威脅射核彈同堅射核彈嘅分別，前者係談判技巧（brinkmanship), 後者就真係焦土。現階段可以試brinkmanship 先，但係我確信中共要真射先可以解決，到時就睇下香港運氣好唔好。

樓主講得啱，香港係會有周街難民既一日，但係，真係得一日，因為佢地會發覺香港根本唔適合佢地。香港唯一有既野而佢地係無既，就係真正既自由，而呢樣似乎對佢哋黎講係好陌生。
攬炒越可變成事實或越多人認同，你所講既籌碼就越多。
你聲稱有point可以攞出黎討論，但你提出既都只係你個人既假設，而你既假設本身就無point去支持。你只係想藉著討論再優化同推廣你既假設。
你過去既post係咪能證明你係攬炒派，我唔知，亦無興趣去引証，但你呢個post就可以証明你唔係。
*不推文回覆

下，如果攬炒係不能避免咁咪攬炒囉
真心覺得無所謂
If we burn, you burn with us

大陸條傻仔已経完美示範左 游水去台灣啦。
所以不會全部來港的。

我覺得未必到香港，反而係先自相殘殺，然後各自各割地為王

之前比大陸抹黑到咁，佢地有難都未必首選香港

幾億難民識路而有路湧到過嚟先講嘢啦

正解

屌
作為攬炒派，唔該你要有啲覺悟
同機場單野之前話核彈都唔割攞光環一鳩樣

我要攬炒！

同意 不過你所講嘅 仲係言之過早

咪On9 美墨邊境可以行先會有非法移民炸
再唔係你要佢地好似以前咁游水落香港

ON9啦
當你用攬炒做目的，先有機會成為談判籌碼啊

你講得出即係證明你對攬炒唔夠堅定

支共一旦倒台，就只剩解體一路。假設真係因為經濟崩潰有難民湧落嚟，不論係邦聯定聯邦制，對上有自治權而且較富裕嘅兩廣同深圳都會幫我地隔咗浸。而且歷史話你聽，上面亂局走難落嚟嘅多數係資本家，我地香港不嬲發開國難財，北京愈亂香港就愈好。

Yes

攬炒最多咪去移民

同意
不過連登仔對攬炒/大台呢d字好敏感
樓主自求多福

如果係戰場上得唔到 唔好幻想會係談判桌上得到

所以大家要有決心去攬抄

Agger... 樓主講啲野有少少藍絲feel

你睇下林奠做過乜 5大訴求有郁過？ 算吧啦你 攬炒就攬炒 根本係對談判冇希望先會想攬炒

你起碼要真係炒咗 對面先會理你

你開都未開始 得個講字

就會好似支那咁冇人驚鳩你

BLOCKED

攬炒嘅本意係 既然我俾你慢慢陰乾 倒不如大家一齊含撚

連自己都驚攬炒 中共驚閪？

冇撚有錯！
宜家邊撚個同你地玩？

我先係策略上答你點解要攬炒
再係原則上答你點解我支持攬炒

策略上，攬炒係一定要抱有可以攬炒的決定
香港人同中共的博奕之中
中共係唔想攬炒（我個人意見）
如果佢知香港人唔想（真心）攬炒
佢一定唔會讓步
但佢知香港人係真心想攬炒
佢驚攬炒先會決定讓步

另一個策略係回應你第二點
中共一直係香港獨立的最大阻力
你試下換宗主國係英國
應該會同蘇格蘭一樣比你公投
所以香港要獨立要解決中共的阻撓
其中一個就係中共收皮
香港一直鏈住中共外國融資咽喉
呢個係香港攬炒的條件亦都係香港攬炒之後可以成功加速中共收皮的原因
所以策略上就算真係攬炒
香港可以換到一個機會

原則上點解支持攬炒
我直接比個結論你
因為反對攬炒的人
一係既得利益者，一係被虐待狂
已經知道事實上香港的一國兩制係假的
香港人係無得話事，點分配利益
所以而加香港係幫中共洗錢同分錢去瓜分香港人的利益，你反對攬炒因為你係呢個利益輸送入面拎到大分
所以你係既得利益者，所以你反對攬炒
如果你唔係既得利益者，咁係你已知香港無法治無分配正義連政府都唔係為香港人服務果時仲覺得唔應該攬炒
咁你係一個被虐待狂

我立場就係食草三年咪食草三年
Come on 三年後中共唔倒台
我賭輸左，但我本身都輸左
但我有機會賭贏
呢個係攬炒的原因

5毛

結論：

台灣隔住個海真係好

自己都無攬炒決心
中共點信你攬炒

驚撚

係手段呀 係5大訴求 唔回應就會出（出緊）

第二個point 求其推入侵香港 斷估冇辛苦喎巴打

講到其他國家透明？ 香港無紀律部隊？
無UN 部隊？
就算係搶都係香港班老解搶先啦？！

如果樓主話唔想攬炒，但唔怕攬炒都仲可以討論下

垃圾 中共一日唔死 香港都無可能獨立到

攬唔攬炒唔到我地話事
係政府話事

分析好有道理
目的啊！！！

你唔真係做 點成為籌碼
從你怯去攬炒果一刻 你已經輸左

標題已經唔make sense
你成功攬炒曬我地P牌

善用不推文回覆

出埃及記，法老皇都要嘗過十災先肯放啲猶太奴隷。香港當然要同大陸攬炒到所以高官都人心惶惶佢地先會放左香港啦。

就算比樓主拎住核彈，敵人殺到埋身都知你無膽撳制發射。

無一齊落地獄既決心，仲好意思話自己攬炒派。

諗住食樹葉 所以唔怕攬炒

冇錯，共匪就係咁睇死我地。

共產黨比你威脅到 仲算唔算共產黨？🤔

唔好意思, 對住一個咁既極權, 係唔可以俾佢殘存
注定攬炒滅亡而後重生
唔好FF 太多

要求英美制裁中共高官，對香港毫髮無損之餘，又能夠威脅到佢地

攬炒? 同港毒一樣無可能發生
中共唔怕你，平民唔支持你
實制少少好唔好

諗無用 你直接做到攬炒 開始炒嘅時候
佢自然會回應 籌咩碼 你郁到佢驚先講啦
推人落樓都要推一半先啦

晒氣啦你

第二點我反對

另外that’s why 我哋要繼續讀獨立開化民族意識

我唔怯攬炒
但如果有另一個方案對香港更好就梗用

講唻講去 , 要同土共攬炒三個方法 , 最快迫到佢出共軍 , 搞掂. 第二係對爆佢金融 , 香港啲錢唔係我哋手 , 暫時無本錢對佢住 , 佢唔爆經濟又拖唔知幾多年 , 第三反洗腦蝗蟲作反 , 資訊封閉搞到2047都未知得未 , 唯有出共軍先係最好方案 , 要炒咪諗哩個囉.

制裁 中港高官 海外資產！

你驚攬炒嘅話，咁仲邊有bargaining power

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

攬炒只得一款
從來無需要偷換概念 又分真炒 扮炒
香港要自爆 先可以封住上面唯一對外窗口/逃生門

制裁咗又點 , 啲錢出咗去變成佢自己啲錢 , 佢自己無錢使又關滅共咩事呢.

收割撚 藍絲 你地有錢有樓 以下2個選擇比你2選1
1 集中營 打毒針 社會信用系統 監控鏡頭 慢慢玩
2 攬炒
自己選擇

善用不推文功能

on9

老老豆豆 妳個case2 如果中共倒台 我估香港就可以自組政府 就算有難民都可以用新既執法部隊將佢地帶返去深圳
再者中共一倒台 大陸應該四分五裂到時候有錢既香港買起深圳或者其他城市曠大版圖我覺得都有可能

Case 1: 攬炒--》中共經濟崩潰

到時藍絲啲福利都受到影響自然會五百萬人示威
況且入口價格相對低對香港有利
中國剩餘嘅資金會黎香港保命

Case 2: 攬炒--》中共政權倒台

回帶返中國文化大革命，人落到黎都係想搵啖飯食
攪事嘅送返上水以北即時GG
長遠為香港帶來廉價勞工

結論：攬炒百利而無一害

我地唔怕攬炒
民不畏死 奈何以死懼之？
但係我地目標唔係攬炒
我地係要贏！

後果自負 後果自負 後果自負

態度正確

公我贏 字你輸 攬炒既係籌碼 亦可以係目的

你覺得到左今日，仲會得150個落黎咩？今次搞到佢咁大獲 加夠1000甚至1萬都仲可以，落落下咪成個大陸嘅人都落曬黎，但仲衰過攪炒。
因為中國落人黎之餘係無任何損失（假設攪炒唔成功）
而家一係成功 0個入，一係失敗 幾10萬入，無所謂中間數「150」個嫁啦。

經濟好我都唔見有得益

第一種情況的下場係中共自取滅亡，香港除了中國資金還有好多其他國家資金，中共無得亂黎，況且香港在這情況下只喪失了資金而沒有喪失自身優勢，香港還有重建的能力。

第二種情況係全世界一齊頂，難民除左香港重有其他周邊國家去，其他國家出於人道原因多數要接受處理，望下德國就知，所以香港唔會自己頂曬。

香港已處於超穩定結構二十幾年，香港人生活越來越困難，而家難得有機會社會重建又可取得民主，我點都會支持，而且最重要係談判姿態唔可以輸俾中共。

驚就唔好出街

冇自由嘅話
已經輸哂，仲有乜好驚

我地唔怕死，只要對家一齊死就得

講咁耐都係講之後 , 幾時開始講之前呀 , 用咩方法同土共攬炒呀 ?

攬炒係乜野先
攬炒即係同歸於盡, 攬住一齊死呀嘛
而家係人地堂堂支那大國 (瓷器) 撼我地香港漁港島仔 (缸瓦)
而家個情況係支那大國你咪撚企咁埋添呀, 咪撚整花我呀

你要攬炒首先你要唔怕死
你怕死又學乜野人講攬炒
屌那星, 打緊poker個陣
對家蛇面, 你得兩啤半梗係擺俘虜兇尻人啦
然後轉頭又同人講打和啦Super
咁對家驚閪咩

你有什麼資格和共產黨談判，還讓共產黨遵守承諾？世界上到尼一刻沒人做到過

搞清楚啦 中共倒台渣 唔係天災喎邊得黎咁多難民？

無人想炒
最好個個咬老綜都發過豬頭

不過政府唔回應
又送中又大灣區又膠鐵又明日大魚
今日唔炒過兩三十年都炒
我仲有五六十年命
你教我仲可以點

預左啦

你無實行嘅決心就無可能成為談判籌碼,唔通你會話香港可以用向中共發動核戰作為談判籌碼呀?有攬炒決心表現出攬炒可執行性係成為談判籌碼嘅基本.

結論 沒有不攬抄的本錢

好明顯哩條撚樣講d野唔撚用腦 完全on9
喂 有食物有水就大量農民落黎搶掠？
到底你個人要幾有羅輯先諗到哩d野？
醒未呀屌你老母

其實談判都冇開始過，你就話哂你條底線俾敵人聽，咁仲有咩籌碼呢？ 敵人又點會怕你？

如果你驚攬炒 點解要叫自己做攬炒派呢？

你根本連個決心都未有學咩人話自己係攬炒派

你侮辱緊所有攬炒派啊 屌你老母

我哋點解要攬炒啊？因為我哋見唔撚到未來啊
點解見唔到未來啊？因為一直都比中共揸壓囉
咁既然又冇未來又一直比共匪揸壓
點解唔撚同佢攬炒啊

你冇攬炒嘅決心就咪撚再話自己係攬炒派啦
屌你老母 仆你個臭街 垃撚圾